[Главная](../main.md)

# FAQ

У вас проблемы? Тогда вам сюда. В этом разделе мы собираем ответы на 
самые популярные вопросы и накапливаем коллективный опыт. 

FAQ будет работать только в том случае, если каждый из членов команды 
будет оперативно дополнять его своим личным опытом. Решили проблему? 
Придумали лучшую практику? Обязательно сделайте запись об этом в FAQ.

## Оглавление
- [IDE](ide.md) - вопросы по средам разработки (Android Studio, VS 
Code)
- [Ошибки](errors.md) - вопросы по ошибкам и ворнингам
- [Сборка](builds.md) - вопросы по сборке (ошибки и падения, типы сборок и конфигурации)
